已經有方法買地，只要夠人

借黎post下，最近聽到有人話比個垃圾地香港人，鬼島都變敦倫，我突發奇想。要其他地國家割比你其實好難，就算比都天價。但只要你唔介意係咩地，其實八十後，九十後，零零後可以一炮過集體移民，然後在所到地做基本建設，修橋補路，起學校起教堂起醫院，請當地人做輕工業，現代農業。做出口。當起好一個小社區，香港人夠多可以成立香港人自治區。

香港人有錢出錢，有腦出腦。

世上有d地方移民好simple, 唔好成日諗英美澳加，我地宜家係去立國呀！你地話咩地都可以，係咪？

巴拉圭

你只要在巴拉圭開銀行帳戶，並存入你最低月收入的 35 倍存款即可，這個金額大概會落在 4500 到 5500 美元，這樣巴拉圭就會允許你長期居住，生活 3 年後可以申請國籍。

厄瓜多

以美元當作官方貨幣的美麗國家，他們僅需要你每個月可以一直賺入 800 美元的證明，就可以獲得這個被稱為養老簽證 Pensioner's Visa 的居住權，這甚至對年齡也沒有限制。

有意既，我會開個TG 傾下，如果有幾萬人跟機，每人有幾萬蚊我諗已經可以開波。

仲有好多非洲國家都可以

可唔可以等多一年

幫佢地起水道已經好幫到人

借位

被控義士們依家點？

why

以前d人黎香港傳教，宜家香港都漁村變都市

有一萬個like我開group認真傾

呢個真係一個方法，又平

講真係可以

屌你依個時勢講走佬仲係人?
走難DNA?
未撚輸就話搵錢鋪後路 戇鳩

幾萬蚊每人，只要訓到點幫當地人，其實唔難

後路呀

如果成功，可以做反共基地

如果反唔到共產，起碼有一片天空，後生有前路。

大家之前話買個島，點買，得個up, 呢條路至少可行。

三點先開post無人睇

希望聽日有人睇到

外交 ，軍備果d點？

明天八點幫手推下post

但呢樣野，應該係失敗左先諗既次選方法黎

如果只係成立自治區，我地係移民，不太使諗軍隊。和平建立。

我比個諗法大家，唔想零零後做condom仔

呢個係後路

弱智

後條西毛, 有地有LUN用咩, 舉支旗獨立呀?
法制唔係你既, 你搞完喺你隔離開個中國城入返100萬大陸西
你又咪執笠

如果真係集體移民，其實效果同之前大家講既叫英國割個島比香港人建立自治差不多

咁英國割地大家又話好

大陸西唔會無啦啦去非洲為左隊香港人，無利可圖

又可行。

其實集體移民去福克蘭群島已經可以，不過要英國佬批

大家諗下啦

我宜家講個度不用人批呀，又同支那無勾結

推

一係找個代表同英國傾下。

零晨真係無咩人睇

非洲地方好多人都會驚

我諗最少都要有幾千人先有得傾

幾肯定呢一刻非洲既大陸西係香港人1000倍多

之前大家都話垃圾島比香港人都變敦倫。

係，大前提係夠人

我諗要幾萬人，十幾二十萬人，願意效忠英女王先得，幾千未必夠人力做事

去岡比亞。無人啦掛

搵一定係優先搵英國

福克蘭群島只有3000人
香港10倍大少，捕漁為生，我做左少少research

諗諗下，80 90 00 一齊走，香港無哂未來同運作唔到，到時班藍絲廢老跪地求你唔好走
同時我地呢班人都係中共嘅春袋

同外國傾以割地畀香港人移民黎威脅中共真係有得諗，即使係齋傾都已經驚到佢賴屎

大家一直都想買地，如果今次行動行得成，大家每人捐一蚊成立個基金會先，之後找律師傾傾可行性。

你自己慢慢留低係度玩啦

大陸大把蟲落嚟生蛋

去呢d地方
不如福克蘭

前提係，我都幾sure英國不會無啦啦割地，等佢BNO to BC 可能等多五十年。其實好多BNO已經過左身。加上帶不走零零

如果要建立新香港，人要夠

推，不過香港人肯唔肯捱先，真係唔易

福克蘭群島係好地方

鬼島變敦倫姐係點？係鬼島到敦倫？

有一班有錢中產未必走，但我地人走，香港可能變死城，變反漁村好似長洲咁

零零後我睇好，宜家班小朋友好似覺醒左咁

憑咩 呢個係我地既家
走 絕對係最後既打算
宜家都未知輸贏
而且點都要攬炒完再走

有無制度保障到我地？
巴拉圭真係有啲山卡啦

其實有bno已經可以去，住滿5年可以換英國護照，無bno就要有工作先可以去，5年之後可以申請定居（應該可以夾錢去當地開公司之後請香港人去工作）

當地人民,政治體制,法律 你都要分享下先嫁
貿貿然咁一堆人衝去人地國家
同150個有咩分別

登報咁多錢剩拎d 出嚟買啦

美國肯 ok

留名跟進

Btw 612 721 811

走難dna笑左

最能多大陸西

唔想將香港呢塊福地比大陸佬搶左佢

不如香港人買但無主地仲好啦
自己成立一個真正嘅國家
不過無主地越來越少

樓主大樂觀，個D地方點解咁平係因為政治亂，危險先經濟上唔到，地價平，中南美係好過飛洲小小既，不過我覺得中歐可以考慮。
但根係香港啊，唔係話咩野都帶到走

割左可以再獨立，佢哋應該唔介意。

人道救援，早d傾好。

開發最少50年...美國就係一個例子

cls...頭幾十個留言都係P牌咁制

覺得可行但唔到最差情況都應該唔會想嚟多次大遷徙

如果到時香港走剩班藍絲，到時大家係新香港睇住xiang gang 日日食花生 咪話唔開心

跟我一齊講, 香港係我屋企, 核爆我都唔撚走!!!!!!!!!!!

台灣有冇得諗？一個區域咁買，而且又近
利申：9up下

無哂香港人阻止香港繼續沉淪，畀大陸管治香港遲早都會玩完，香港唔再吸引外資
當大陸人完全代替香港人時，香港同變成大陸成市無分別，一樣係攬炒

以前的確係討論過同付出不成正比
不過如果唔係冇機會㗎啦

加油

其實我支持
唔係話諗住走呀
而係想要返我地既香港!!

我係諗起他日我地成功贏左後
成班藍絲自私港豬同每日150隻仲係哩個地方 其實香港人變得冷漠唔信人係因為哩幾類人既架在!!特別係每日150隻
每次覺得最warm最feel到香港人互相幫助既精神既時候 係最近大家發夢/遊行既時間
所以係想有一個淨返哩200萬真香港人既香港!!!

但哩個諗得比較遠 大家討論下無壞

我願意做先民

班中產唔係傻，一定會跟住班後生仔走，唔通留喺度獻世咩，前提係移民地正過香港

支持，反正衣一刻贏左都係贏到28年，2047後都係中共全面控制，身為90後，講真對香港未來真係灰到冇得再灰

要死守香港先可獎攪中共，香港係佢嘅缺口，

對中共最大影響，就算香港死

都要比全世界嘅人知，

香港唔再係香港，係中共，同大陸冇分別

啲外資就會怕，冇錢，大陸就民怨升級

成怕大陸閪都係暴發戶咋，洗腳唔抺腳

好快就玩完

人地會覺得你地係蝗蟲
佢推高了生活費
到時排你香港人

有興趣

樓主真係走難DNA黎
未打先輸

其實香港遲早到玩完，中共依家已經咁搞法，到2047之後嘅香港更加不敢想像！

如果要走 應該要買島 唔係去一個本身冇資源既地方

但我想望住獅子長同我個仔講香港人有幾威水

有人話如果第三次世界大戰爆發，
要避去南半球
希望香港羣族可以重建一個正確嘅系統
以致一個更美好嘅新世界

你睇下印尼1998年點解出現排華啦
你所提議個D
全部就係當年印尼華僑所做既野

我覺得中共咁嘅經濟未到2047中共會玩完先 到時香港就自由喇

直布羅陀啦屌

可以係最後最後既退路
但目前唔洗去到放棄自己屋企咁悲觀既
其實點睇都有機嬴,係咪要樂觀啲
中國政府內憂外患,房地產泡沫,經濟增長放緩,土地污染,新疆問題,黨內鬥爭,關稅戰,全球反共意識,再加上香港問題好大機會係最後一根稻草

係應該儲幾千人，去d海島到立國
好似打機咁

中國淨係想要地唔要人姐， 同埋你去到 啲工資人工經濟水平唔會喺香港咁高， 老實講離開咗而家嘅地理位置就唔係國際金融都市

買個荒島大家一齊做野人

唔會 大大批蝗蟲落黎生 佢地會叫好添 佢地成日覺得蝗蟲仔勤力又係精英 好過哂你班廢青 到時香港就真係變中國其中一個城市 仲要留低哂我地建設好哂既金融系場呀市場呀所有野俾佢地 佢地不知幾開心

我諗唔會喇， 你700純種香港人走佢咪換番700內地人囉

推 窮學生一名
香港人先係香港既核心價值

睇完今日獅子山張圖
唔係死到臨頭都唔移民了

英國佬咁鬼貪錢
不如直接向英國佬買個島啦

佢地永遠都係坐享其成既一批 等你地建設好先會黎

我寧願耕田都唔想活在中共之下

南美亂過閪，治安太差，真係不了，
同埋我地咪侵佔左佢地文化，
小心被排外

阿拉斯加做漁民

果然半夜就有p牌分化負面主義帶風向 post, 各位仲打緊仗架，唔可以當自己輸硬

哂9氣啦

幫你推下

帶埋小朋友我

其實香港特別既其中一個原因
係咪佢既地理位置？自由港？四通八達？
如果移民去第二個島呢個優勢係咪會冇？

利申 真心問 屌細力啲....

遲黎嘅當然要大d代價同無咁著數啦
仲有人地都就四十幾五十，唔通再等10幾年先黎咩

如果香港真係焦土，我一年都唔想留

出走建國
就算會成功
嗰個永遠都唔會係 真。香港

一個社會當然最重要係人
但係亦都包含歷史地理同文化等
冇咗呢啲梗我哋乜都唔係

希望你地走佬派 認真諗諗

其實真係要去捱，去左預左要耕田

咁多人去個本身咁少人嘅地方，改變當地生態、環境、模式，在所難免，其實到時我哋會唔會被視為蝗蟲

班中產唔會去，人地會移民

其實真係可以走 對年青人 發展上整體一定好過留係到

有興趣，想問巴打幾時會開grp

好有興趣

依家係同共產黨打仗，諗多幾條路無壞既
香港人既精神會一直長存，或者我地可以建立個新香港

最後咪又係要打 最好去歐洲 其次美洲

優先解決應該係生存問題(糧食, 水源, 天災)
好多野唔係錢解決倒
你去人地地方, 又要人養埋你係冇可能

政治 交通 地方 教育 醫療 科技 經濟 治安
太多野要搞 唔係話唔得

其實有得諗

你果d已經好遠
第一步應該係糧食先

P牌 like唔到
824 入機場

我想盡地一鋪先，始終係屋企黎

開咗TG了解多啲先

唔覺得會replicate到另一個香港，主要係為緊急逃生之用。

嗰度個政府又係仆街咁點算

唔係真香港人揸莊走黎有乜分別

唔好啦點解唔係送走哂班仆街而係我地走,避佢地

點解要讓個屋企出黎俾班仆街？

傾後路留一手係好，但依家大家團火咁猛你傾依d又真係滅自己威風
醫生都無話你死硬，咁快搞定喪禮？

成村人一齊搬叫走難
你係中文差定弱智？

不如咁諗丫, 我地需要一個後援基地

屌你老味笑撚到我仆街 出面D BNO post就大家圍爐狂推狂正評 負評反對者 講咩做後路/ 有後路抗爭都大力D
點知到樓主比個建議做後路 你地就屌佢走難DNA 點解? 因為有BNO既人佔大多數 而又想去英國舒舒服服 收皮啦你班BNO撚

弱國冇外交

衣 食 住 行
建設

太多野要諗

你係咪共產黨派來嚟㗎
共產黨就係想我哋走

Push

你錯勒, 共產黨由始到終係侵略全球
以前用軍事, 依家用經濟科技金融

所以留響香港只有兩個命運
一係做狗, 一係死
從來冇一個方案係趕, 因為地理上係冇得再趕

有得走我都會叫人走

依家有得一齊走

係大家既有生之年，港獨不是夢

唔係話避戰
點都要試下博一鋪架啦

但諗定後路好似冇壞

搞咁多野不如每人出兩千買枝AK甚至請僱傭兵幫我打仗好過啦，真係無撚腦。

竟然可以有咁多正評，證明連登仔真心On9

估唔到咁快出現

留名等走

一早成日講 無人理

攬炒意識上晒腦

比支ak你都冇用啦 你夠唔夠膽用先
勇武人士永遠唔多
和理非就一大堆

請傭兵可以呀 你搵到渠道我實出錢撐你

大隻講

多鳩餘

其實好快起到 但政府唔起 每日又150大陸人𢲡身分證 香港更係死啦！

點解好似世紀大騙案咁...

可以討論 但未係最重要
而家首要係點樣可以打贏場仗

可唔可以唔好咁快講移民嘅嘢
而家場仗仲未定勝負
你哋咁快諗住走係咩心態？
當一直付出嘅義士係CONDOM？？？
想而家背棄全港人，過安穩生活？
就算係走，等到輸咗先講啦屌

Liked and 幫你推

南美經濟跌到仆街，新興貨幣市場全滅，今年年尾都唔知會唔會暴動。最重要喺中國人多年嚟經營黑社會；以本傷人，引入中國貨物，透過逃稅做賤個價，打擊本土商業

我喺南美差唔多一年，啲人憎到華人死，有咩經濟問題就搵華人開刀，巴打真喺諗清楚先好。

南美錢易搵，但鎗管貼喺你額頭個種感覺真喺好可怕

南美非洲唔係好多奶共國家咩
又一帶一路
陣間支拿比小小壓力就認輸

留名

因為場仗都未打完

你一下KO左佢

我剛剛先去完厄瓜多爾
樓主要唔要自己視察下環境先

移民去南美 不了

首先呢個做法唔係立國，只係移民
呢點有巴打已提出
當然如果大家唔介意做巴拉圭、厄瓜多爾移民嘅話就無問題
其次，如果係想落地生根而唔係單單拎本護照
咁大家一定要考慮落地後點樣生存 / 生活
移過去可能容易
住落後點生活就可能好難
去打工？做生意？
如何賺生活費先係走佬最大嘅難點
另外要了解當地生活配套
教育、醫療、退休、當地人排外與否 etc etc
記住講緊嘅係過去一世，甚至係世世代代
希望大家唔好因為急住逃走而求其揀個地方
諗清諗楚嘅話 go ahead

認真講，當人哋知你以立國為目的或者人數開始多嘅時候就會警醒唔俾你入去㗎啦

非洲依家好多國家親共咖

支持

可以諗下, 或者咁諗, 唔好一步登天要建國,
做一個新香港、香港既後花園、做一個以服務世界各國為定位既地方都好 (主要為民主國家服務, 同時從民主國家獲得庇護)

覇個島做島主
香港島國

樓主呢D一個ON9 一係就鬼啦

P牌冇得評分
呢到計我一個正評

或者我地會贏 咁咪唔駛走
始終香港先係我地屋企

買島可能work，但無謂去啲非洲國家
去到發現你由一個地獄鬼國去咗另一個地獄鬼國

南美真喺狗也不屌，本地人毫無合約精神，見你華人就恰9你，拖得就拖。

而且南美勞工法例大多數都好on9，以阿根廷為例，一日工作8小時，一星期5日半，星期六12點後計紅日要雙糧，每年1-2月要提供24日帶薪假畀員工渡假用，做夠半年硬性出花紅，12月聖誕必須雙糧，退休金，醫療福利，全部由老闆供款。 最慘你炒人或者員工唔做，員工可以告9老闆冇盡法定顧主責任，萬千理由，暫時勞方勝率100%

各有各做

一帶一路⋯⋯

lm跟進

寧為玉碎 不為瓦全 死都要喺香港

係買地都喺香港買，買完起反共基地

話明後路 輸左先搵就唔叫後路啦

g chi

On9
你只係去移民 咩買地立國姐
你去受當地管治姐

不過南美非洲排華非常嚴重 一排就係死一堆人 見亞洲人樣就殺

有槍唔夠膽用？ 你呀婆都識用啦 大佬

十分支持, 如果打唔贏就諗呢樣野

你睇下台灣就知
邦交國得番十幾個
聯合國又冇佢份
日日就被中共國打壓
有地係冇用 有錢先得
去落後國家 插枝旗港獨？
你只會被中共國用財枝玩死
同埋香港走 最開心係中共
你個建議太過不切實際

*香港人

呢場仗嘅唯一後路就係攬炒，冇其他！

咪係 輸就話走啫

願意做先頭開荒，工程撚

唔太可行，當你太多人同時移民嘅時侯，當地應該都會懷疑同警惕，同埋調整移民政策

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有興趣..8。24 觀塘見

走咩走，香港先係我地地方

中共都唔會放過你喇，可以去有美國大佬照住嘅地方就好啲。

同埋諗諗下
樓主你個做法係買地咩？
點睇都只係平價移民方案
定係去到又搞眾籌集資買地？

push

go

Asgard is not the place

要有自己主權

我會每晚訓當哋囡囡，巴拉圭我嚟啦

樓主依個唔係叫買地立國

呢兩個國家治安好差，衰過大陸

就眼睇 都係 移民黎
何來建國

我淨係覺得去呢啲地方住始終危險
有事上黎佢地唔會當我地自己人
分分鐘中共整鑊杰我地又共享中国榮耀比人排華
到時我地搵邊個求救

係都去智利 多華人，門檻又唔高，風景四季宜人

大大力錫佢春袋巴

屌你老母，噉同班蝗有乜撚嘢分別

Hong Kong is our home. Hong Kong is our only choice.

好似歐洲都有島賣。

不過你要諗下建島真係開荒牛， 由零開始。

之後要有其他大國承認你島國地位。

再之後你要做法治， 一套真正法治。

再再之後要吸引返原本係香港果d 商家佬咁先可以做返另一個可持續發展ge 地方。

冇可能會贏

push push push

香港立國

買地立國好，全部去耕田

其他國家唔幫我哋 我地自己嚟

宗主國唔係香港人話事
到時你幫人地做完開荒牛後，好似英國同香港政府咁俾人地出賣/向共產黨跪低
咁到時點算？

攬炒支那納粹，然後買島立國。

留名

btw 你揀地方除咗過去既成本仲要諗留係個度既成本

宜加氣候變化咁勁 揀錯位 到時冇足夠淡水 同糧食供應 就等死

咁多買島買地重建香港post 應該整個discord 之類既平台好傾d

認真
真係可以試下
每人幾萬真係唔難
然後救番哂買gear買到飯都冇得食嘅手足過去

咁你走啦，收皮啦

非洲國家又係比中國渣住賓洲

咁你俾支共當狗咁撚啦

香港人唔係香港算咩

好呀

失敗咗先諗就太遲
總有人準備定先好
各有各做啦

買乜鳩 依家抗爭緊 你叫人走？？？

同臺灣傾 搬去金門咪算囉

又近

唔好意思師兄 快手禁左負皮

我使唔使比支共當狗撚就仲未知，凈係知你已經成隻狗係到跪地求憐係到吠。

呢樣野個問題係當地點生存

厄瓜多爾好似講西班牙文

氣候點?
我諗大部分香港人頂唔順

識用腦認真諗下都知係無乜可能
你去到果邊咩資源都無起條毛
有技術都無撚用啦ON9
過到去你網都上唔到呀
起間木屋就有你份

努力走資，焦土到最後一刻先走 唔可以益支那人

複制香港，移植香港
夠人就支持

開發完比一帶一路玩死

但我知你老母已經跪左係度 俾狗屌

支持 快d走

我贊成

612 721 811

支持，但係應該到真係香港玩撚完先提出就會有1萬like

會唔會北歐或者北美好啲

你講呢D國家，有無睇過佢地一年收啊爺幾多錢?

去邊都係其次，但一定去啲唔會俾支共收買嘅國家，好似非洲大部分總統都收支共錢，係中國契弟，你去到咪扑街囉，契哥一聲令下，我地全部收皮，支共仲唔洗整污糟佢雙手添

唔走

咁嘅post 都熱門？

走難DNA

當地人好奶共 靠做支那人生意生存

點解要走既係我地 ？我情願死係香港都唔走

環境? 天氣? 會唔會水土不服? 叫香港人去耕田 無得上網仲難過依家係香港生活

隔離福建 想死？

幫樓主推一推
真係有一萬人既話可以一試

推呀

我讚成

知唔知Svalbard係無條件移民?
唯一條件係要有能力support到自己

唔好問。
FF唔包細節的。

lm

岩啊
樓主天真嬌
一班無背景既人去到人地國家仲諗住自治區
而家咩年代 去起下水道幫到人就送埋地比你
買島還買島 移民還移民
兩個概念
一個有主事權 一個係受屈於人
醒下啦

買地買島如果冇主權係差少少
同埋要有塊大到可以俾香港人聚居嘅地
唔係散開晒都無意思

法律上必是二等公民，要了解清楚

甚至乎醫療個d社會基本野可能好差好貴

有家庭既人可能需要了解清楚對生活有咩影響

屋企人有冇心理準備過荒野生活
或者面對盜賊黑社會

太天真，你以為到時共產黨唔會打壓你呀？

無左香港呢個全世界都認同嘅地方，你死得仲快呀！

長期抗爭可能活得仲好

P牌仔冇得 like呀

之前見過有post講方舟計劃

咁你走先啦，我哋想留低繼續爭取

咁7百幾個被捉既手足,
邊個幫佢地?
講左齊上齊落,
佢地仲係覊留室還押待審等我地救,
你係度諗點走佬?
五大訴求, 缺一不可

撤回送中惡法
撤銷對義士的檢控
撤回暴動定性
設立獨立調查委員會
雙真普選

人哋俾唔俾支共狗撚係人哋嘅事
你乜水？關你鬼事？
Attention seeker 定 on9？

望真啲，原來跪咗嗰個係令壽堂先啱
BTW，左你老母

當地政府點先? 香港建國?

立完國即刻比中國打 之後舊香港又得返藍絲享福 我地就係非洲做基建？

唔好學埋肥絲啲on9野啦 傻鳩

你老母俾狗中出左

講左句冇可能會贏

一句埋黎就講收皮？唔啱聽就當係藍絲堆咁屌？

言論自由呢？你地同共產黨一樣咁撚惡

去啲咁嘅國家要肯定佢地會接受
因為我地係大批咁過去
又自治區又盛 好容易令人有敵意
一定點都有聲音會話我地分裂佢地國家乜乜77

仲要確定佢地唔會比中國收買到
如果唔係萬一中共針對我地
呢啲窮國家 我地班窮撚比到幾多利益佢地？
唔係個個都有遠見知香港人高質
中共可能比幾個億就買起我地

窮撚學生幾萬都冇 又唔想扔低父母

最好同班學生哥一齊走

你當義士condom ??
我地會爭取到最後一分一秒

非洲太熱
要搵d天氣同香港差唔多既
咁先可以啱大量香港人移居

就算要走 都要破壞咗香港先
唔好嶄辛辛苦苦建立啲野比支那

有咩國家會因為你地有少少錢，而出賣自己國土，仲要有自治權實行自己嘅法律，稅制，都唔計使唔使參軍。唔好忘記佢地嘅國土係佢地咁多代人打江山打返黎，唔會因為少少著數而比佢地嘅國土你玩。諗下點救香港好過啦！

其實另一方面睇係
如果香港人有後路既話
我地可以更加全程投入抗爭
到時可以係另一邊請翻所有義士

無民主自由法治既國家去黎做乜

有個大綱再諗detail啦

有意join,但P牌仔無得like

Uruguay 好呀!

點樣為止跪低
唔通送我地翻中國咩

P牌仔無得like

但其實個度有咩問題
點解咁少人住咁大地方

究竟要幾幼稚幾天真先會諗到咁做.....
寫份proposal黎睇下先啦
口講個個都識
如果真係咁易做到 就唔會有咁多窮既國家啦
點解香港咁有錢？
係因為香港係國際城市 外資肯係到投資
你唔係覺得自己幾十萬人去個島 就做到啊？
香港成為國際大都市 都係因為歷史既原因
成為殖民地 成為中國唯一出口既地方
先由漁港轉為大城市 變得值錢

並唔係因為你講兩句 就變到今時今日
唔係話想踩你idea
但只係覺得你諗野實在太簡單

幾萬人搬走好易 但你話要變第二個香港
係冇可能

但如果人太多一樣有問題
會5會覺得我地攞佢地福利

我可以教spanish

列基美，部電話呢？

去人地國家搞個HK town 做難民其實有咩用？建立出黎果個，仲係咪香港？

白痴

點解係香港人走佬

去啲罪案率高生活水準低冇普通法嘅國家做咩？？？
去加拿大澳洲買地建立有邊境控制嘅國中國，建立基地反共

唔好去d 第三世界國家啦，一陣中共比錢佢地 可能就派軍隊黎滅族

第二世界，未到第三世界

從來都冇當義士係condom

香港遺民

因為呢一年會改寫香港國族既命運

係，獨立唔到講乜都無用

歐洲冇咁既地方咩？
講真呢兩個地方治安都唔好
同埋南美國家好多不法野
槍 暴力 毒 一大堆
問題仲大過香港

pish

發少d 夢啦

呢兩個國家係用咩語言溝通？

無錯
唔可以掉低佢地

P仔like 唔到 我like

想like,但p牌不能

你係咪痴線啊？
走去人地地方做下建設就做香港自治區？
人地都有自己既文化 價值 語言
賣地就話明買明賣姐
你咁樣同支那人有咩分別？都係軟侵略緊人咋

一開始可以試僱傭兵黎訓練我地

試→請

幾十萬人塞入去人地國家
估下人地仲會唔會批比你

香港電影欠香港人一場革命

個post真係憨鳩到癲
仲咁多人正評
痴撚線

我支持香港人買地建國，反正留喺香港都係做二等公民，日日俾個政權迫死，可能遲啲香港人連行路都唔可以超過啲大陸人。

成個地方冇活力冇希望，香港係有錢啊，不過啲經濟成果唔喺你手上，而係進貢咗俾人，就算今次有真普選，你覺唔覺得可以改變到依家個情況？我就唔係太睇好，因為大陸實在係太多嘢同香港有關連，你睇下港交所主席都係講普通話，香港股票中資成份好高，你唔想接受港共政府都會迫你接受，你反抗的話手段一路加壓，香港人會更痛苦，一諗到咁我寧願重新嚟過。

有巴打講話搵唔到一個地方係冇香港地理位置咁優越，又話打劫又剩，我只能夠話買地建國係痛苦，你係要犧牲好多嘢，但換嚟嘅係一個洗底機會，我就乜都無嘅，我會願意一試。

LM, 認真可以諗諗

對佢地當地人黎講，我地同每日150冇分別

當然我地文化好過150好多啦

啱
背水一戰

支共應該求之不得
但我地呢代港豬走左
60 70 部份80後就可以見識下真正既中國香港
慢慢支那化=遲早玩完

蝗蟲係唔做野 呃飲呃食呃住 無貢獻 搶福利

我都覺，應該無人會想突然一大班唔同文化嘅人住係自己個邊，或者傾個陣試下叫英國係個邊割個香港區？

輸咗先諗

利申：之前研究過
半個香港大，兩億有找
200萬人每人夾$100

全男班，荒島格劍。 gay 佬天堂。

你最後嗰句先係重點
我地走哂無人阻止香港沉淪同支那化一樣，所以佢派幾多人黎取我地都無用
外資係唔會留喺支那化嘅香港

一定冇女肯去。

方舟計劃，香港最重要的資產是人

睇到口濕濕

失敗左 就走都走唔到啦
你信用評分 令到你坐唔到飛機

一蚊跟機

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

如果真係去 我想做農業

非洲好多國家只係另一個中國

香港最重要喺香港人

P牌留名
但等多陣
想贏左留番呢到

推
後路要諗定
大吉利是輸左都可以創造另一個香港

講真，就算你有本事移民去英美加澳等地，去到都係比蝗睇屎，蝗有數量上嘅優勢

所以咩地方都好，個新地方一定要係香港人集中地

真係搞得成我要耕田

向澳洲/加拿大/美國買下面積10,000平方公里嘅海邊荒地，建立有自己邊境同政府嘅新香港特區

見到香港咁樣真係好想走，但個心始終最愛呢個地方
如果唔係政治問題同埋管治手法，呢個地方其實真係好好 但可惜...

只要香港200萬人每人平均出50,000就可以提出以1000億買地（以人道理由地價先可以咁平）

再將香港人喺當地每年5%收入/公司盈利上繳澳洲/加拿大/美國政府

澳洲/加拿大/美國政府咩都唔洗做就有$收

當然 我相信唔會有人想扔底呢個家
但有一部分人 係因為怕攬炒 最後乜都冇嘅恐懼卻步
相反 宜家諗定後路
所需嘅人力物力 唔會過分散主力的話
不失為一個好方法
再者 白色恐怖令到唔少人唔敢出黎
唔好話攬炒先決定 宜家中共都秋後緊（屈叫雞）
反正都返唔到轉頭嘅 多一條出路又如何？

啱呀 香港愈大陸化優勢就愈少
玻仔一直等緊我地一國一際 正式成為香港市
你見佢地怨婦mode成日出黎支持支共就知
簡單既道理 但係支國冇人明

義士們一日未出返黎
我一日都唔會離開香港

如果唔係咩叫齊上齊落呀

開荒屯門牛支持

呢d窮撚地只係睇錢，支共有心搞尻我地比一個億就得

比錢買
香港人 人把錢

我都係，種俾大家食，唔駛食元素周期表

支持有tg link未

喺香港你都反唔到，去到天涯海角就反到？

儲錢請一支10萬人嘅軍隊去打中共

香港先多掣肘

唔好痴線啦

你覺得有錢有知識要移民既會同你做呢啲野

嘩屌 好吸引 但想抗爭完左先算

支持, 如果真係今場仗打輸左, 呢個真係最後方法
但而家呢刻都仲有可能會嬴

但有幾多人可以申請到國籍 佢一定有限制

好行夾唔送

輸左再講

到時一定要起圖書館 入多d有用既書

好，已ready服兵役，幾多年？

tg

痴線，依家香港就係因為冇軍權所以處處受中共制約，唔諗軍隊都要諗民兵呀，你會唔會天真成咁呀

走啦

香港是我家，永遠唔走，抵抗到底

係咪真先，開黎傾下

X3

地點真係要諗清楚 唔係話揾條漁村就可以

發展工業要好多地 又要有人肯去做工人 肯去投資
好似舊時啲香港人去大陸開廠咁 就有得搞
1.去去經有廠嘅地方買地 已有較好嘅配套
2.投資去新嘅地方 會成本較高 變相搞殖民

如果順便玩埋金融嘅 就須要完善嘅法律同地理位置咁又要揀香港附近嘅地方

咁你要大量專業人士 無論法律 商家 投資者 管理 建築 工程等等等等 佢哋又肯唔肯同我地一齊去搞

移民同買地唔同wor
根本無可能俾你自治

呢樣野唔係得連登可以推得到
必須有好多人、好多專業人士
仲要唔係短時間搞得掂
第一樣野，必須要搵到一個國家support
就唔算唔係美國，你都要搵到一個國家攬你
如果唔係土匪話要搞你，大把方法！

唔就唔好散播d負面野
我地只能有最壞既打算
但唔可以失去希望

香港人
無野無可能
可以一齊 望住依個目標行

要睇埋買個個國家嘅情況
1.經濟
你經濟差都唔鳩理你
但如果經濟好嘅話就會過黎搞你
唔理係政府/人民
2.政治
如果係貧窮嘅國家
好多都係個政府腐敗到極點
你要和平需要面對嘅係軍隊

感覺上個兩個國家都好危險

成村人驚共產黨而搬唔叫走難叫咩？
知唔知咩叫走難
我又想知中文咁好應該點叫

去過比中共派去姦田

up

仲推呢個垃圾post 連登仔真係傻閪仔黎

我屌曬你地老母 你地俾班大陸閪笑緊自願滾出香港咋

中国人民发来贺电港独份子自愿滚出香港

點解要我地放棄香港

點解唔係佢地走 而係我地走？

唔係潑冷水，呢d國家政治唔會好得去邊，到時候各種黑暗

得啦 留名跟進 等你好消息

加油呀兄弟

我係land surveyor 我可以幫手做測量

我要

我哋p牌而家無得like

真係行得

你個地方有冇想好可以延遲幾多年唔受中共的直接同間接接触？？

自己呃自己
連香港而家嘅世界影響力都反唔到共
喺非洲就話做到反共基地

而且去得呢啲國家就實俾中共影響到啦
咪玩啦連國家主權都無仲話後路
分分鐘果個國家都舐共舐埋一份

根本事實係今次反唔撚到中共全世界都受災

加拿大多的是香港鎮
唔通可以自治咩

冇主權唔係差少少
係差唯一重要嗰樣
好心咪傻仔啦

有啦
去南極
頂到凍既真係會變主權國家

臺灣 到今時今日都未死

到時與港更易呼應

當然 最重要與臺傾得掂

真係幾好諗頭。搞得成嘅話。俾個總統你做。。。

到時香港人主導 俾豐厚褔利原居民

一定掂

當然 前提係要同臺灣傾得掂

好呀！快啲去啦！

我覺得可以

咁啦，開個TG先，有興趣入黎傾

去到邊插到邊

到時你搞好個地方
蝗蟲就會跟著黎
想限制蝗蟲移民？唔得 因為國家唔係你掌權

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

求tg

咁耐都未講點做?

呢d 地方點住呀